點解唔捉鬼

成晚咁多post 個個軍師都話唔好再捉鬼 表面上好有道理 因為捉鬼捉到搞成咁
但換個角度諗 如果成功捉到係鬼嘅 咪有證有據可以話畀全世界聽
真正嘅暴徒係黑警

第一個post就叫人捉鬼

因為雨傘後期就係捉鬼捉到人心惶惶

利申： 絕對唔係五毛黨
只係之前發夢爛咗手機 換咗之後入唔返之前ac